你仍在嗎？

十點鐘，一句都好⋯

仲有半粒鐘

獄中手足問過，依家十點仲有無人嗌，點回應好？

仲有十分鐘